<div id="top"></div>
## KodePOSApps


### Built With

* [ASP.Net](https://dotnet.microsoft.com/en-us/apps/aspnet)
* [SQL Server Express](https://dotnet.microsoft.com/en-us/apps/aspnet)
* [Bootstrap](https://getbootstrap.com)
* [AdminLTE](https://adminlte.io/)
* [JQuery](https://jquery.com)

<p align="right">(<a href="#top">back to top</a>)</p>


### Prerequisites

Untuk menjalankan program. 
Anda harus mempunyai SQL Server dan IIS(Internet Information Services).


### Installation

Untuk melakukan instalasi, anda bisa mengikuti step-by-step dibawah ini.

1. Pertama, anda bisa clone repository ini ke local komputer anda. Anda bisa melihat referensinya disini. [CloneRepository](https://docs.github.com/en/desktop/contributing-and-collaborating-using-github-desktop/adding-and-cloning-repositories/cloning-and-forking-repositories-from-github-desktop)
2. Saya memiliki file backup dengan format .bak. Anda bisa melihat cara restore database SQL Server di link ini. [SQL Server Restore](https://sqlbackupandftp.com/blog/restore-database-backup)
3. Project ini dibuat menggunakan ASP.Net. Dan untuk mencoba program ini, anda bisa langsung membuat konfigurasi pada IIS local dekstop anda. Berikut link referensinya [IIS Configuration](https://www.compilemode.com/2018/02/hosting-asp-net-mvc-application-on-iis.html)

<p align="right">(<a href="#top">back to top</a>)</p>


<!-- CONTACT -->
## Contact

Andi Ali Zainal A - andiazainal@gmail.com

Project Link: [https://github.com/your_username/repo_name](https://github.com/your_username/repo_name)

<p align="right">(<a href="#top">back to top</a>)</p>
